楊丞琳青春住了誰世界巡迴演唱會廣州場

2018 年5月20號就係啦，開定先
順便歡迎大家貼楊丞琳J圖（美圖，包括埋楊由美yumi)

楊丞琳青春住了誰廣州場來源

殘體字慎入

咩意思
即係廣州場嘉賓係潘瑋柏？

睇完香港，台北兩場已經很滿足

廣州場就不了(唔鍾意返大陸)

應該係 至少肯定有呢場廣州場先
btw 邊個偷偷留負皮（肯定唔係丞琳媽咪既fans 留既）

咁都幾正喎

最緊要係有楊丞琳

既然潘瑋柏做嘉賓就兩個一齊合唱同一個遺憾啦

留名待j

想問邊度有得買飛

佢兩個好似有首合唱歌 打呼

搞到好想上廣州睇

未知

lm
不過20號星期日，睇完應該返唔到落黎香港 仲要過多晚夜先得

同樣想知！不過都係想搏聽到唔同感覺的一場，第1次為左丞琳聽曬兩場曲風！求廣州晚 齊齊叫到丞琳唱左邊

都未賣

邊個網代理?-.-香港aeg優先賣，內地應該有瓜 之後公開就到城市售票網，內地都應該有個專屬網

試下 join fb/ig RAINIEISM , 佢地會清楚D

2012楊丞琳已經最後一次唱

今次小咗好多經典歌 😭

j下丞琳仲好

新代言好正

丞琳逆生長
包括樣/波 同